班小股東係各大報章落全版廣告賀誠哥榮休

個老豆咁勁，贏到班小股東既尊重，鉅仔的壓力超大!

In Victor I trust

蘋果以前成日唱9李+c

真係個位數買起0001個班咁多年 幫佢地真係執唔少... 但一間公司話事人做到咁真係

優秀企業家

天才

誠哥唔會俾個仔亂鳩咁嚟嘅，等誠哥百年歸老之後先驚啦

你退休就退休啦，而家我先係公司主席，我話點就點！

2012年個個仇富
加上碼頭工人罷工
李嘉誠首當其衝成為眾矢之的
但因為 689 做咗特首
誠哥又唔妥佢
令到誠哥個形像又變返正面
佢最正係嗰句：有能力嘅唔出聲，無能力嘅又爭住做

前係霍生, 後係佢個仔

登得報果啲晨早做緊奴隸主喇

咪就係。 乜佢地唔知誠哥同蘋果唔撚妥既咩

白粉報

咁誠哥對股東有情有義係事實黎既

佢2個仔就

唔係咁小器

Victor都又好 係柒柒下姐
另一個真係可以同佢老豆完全相反

八十年代 、一間居屋full paid 至十三萬，有記錄唔係老作 7蚊買20000股 夠買樓

買一號仔點會少過買樓回報

你知唔知同阿太子交過手嘅，十個有十一個都屌晒鬼，誠哥雖然係食大份，但點都留返多少俾啲同佢合作嘅人食吓，阿太子食大份得來，合作果班好多時都係得舊骨掄吓...

我信係小股東